Keep 住煲大 「警察引起暴動」 呢件事

無論係之前佢地扮鬼衝，無警示情況下開火先，定好似琴晚咁周圍亂打人都好，
入哂係佢地引起暴動，製造混亂。

家陣咩年地？輪到佢地話無就無？更何況輿論戰就應該係咁樣打。

反正呢家無論係本地同海外傳媒都有報警察亂嚟既野，我地更加應該藉住個勢，幫佢地既行動升級做暴動

講好啲，唔係警察引起暴動
係警察暴動

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

push

係警察暴動呀

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

警察暴動，要求出動解放軍

係想搞軍政府 特區政府無回應事件 只有大量黑狗出動

警犬暴動